PA D色又藍又紅咁

岩岩紅左又藍返

紅返了~冇事繼續上